好多香港人去澳門炒永X庭骨灰龕位

真係有須要,又唔係有錢既人,比你地攪到無位葬